呢場運動始於連登，亦會終於連登

大家應該留意到，連登開始出現愈多分歧既聲音，愈黎愈多人質疑點解要阻呢樣，要破壞果樣，對運動目的有何用意。我預計隨著林鄭行左撤回呢步，加上前線未能有當初大多數支持者信服既理由，而到處衝擊設施。民心將會轉向，仍然堅持抗爭既人將會淪為condom。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

知喇知喇

樓主不如你神隱算啦 出黎把撚

一切功勞 歸於每一位香港人

樓上咪撚推啦 明知樓主係傻閪黎
block撚左佢就得

笑到仆街

人唔笑狗都吠

所有勇武要全面轉型
轉為地下恐怖組織
化為惡鬼報仇
黑警,幼犬,犬妻,黑社會,斬人廢老既子女
全部列入清算名單
要令佢地驚
付出代價
勇武加油

相信連登已被滲透，想連仔野就一齊推呢個站務台post

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

好悶
有冇新意

起埋底就知道你係一個戇鳩仔，不推文